[League of Legends][317] 武漢肺炎滅中共！全黨死清光！

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

放假冇野做 有冇團戰隊可以加入

打LOL募款有冇諗頭
唔上鑽石唔關

你咁開十年都唔洗關

廢青=生存
返工=肺炎

武漢單位樓價大跌

去武漢買樓屌女了

係我了

你了

7巨

連腎

TKD屎到

連腎得幾隻唔好玩GE

系

唔見左腎

過年想帶你回家

liverpool

唔比錢仲咁多嗲

哇

仆街岩岩CHECK IN 左個湖北佬

大家再見

出埋day6先走

DLLM 就死都JER

DAY6 武漢

DAY6 去武漢食野味
DAY7 被隔離

邊到有得買個30lv既帳???

武漢

唔係講笑 有D頭痛

睇E生

文識

初一都要返工

笑撚死

文識咁有錢都返工

你同47303囉

仲有52571

仲有11254

羅伯托·費爾米諾

仲有608

屌你老母 客死異鄉啦死台狗

12784

系 我系

你就想

香港越亂越好

你仆街死最好

SY RIP

攬住囡囡死

OK 快

98

民風淳樸武漢市， 熱情好客湖北人

G Kvole 正在玩英雄聯盟

攬緊 未死

超級帶粒者7SS

有囡冇所謂啦

粒粒皆辛苦

仇b要你初一打飛機

笑閪咩

唔開心咁解

好沒

咁真係好笑嘛

覺5覺廢青真係好尾機

覺

見未

腎

以前過年回家費勁
現在咱的高鐵快

初一返工

5538

有利是未 12784

G Kvole
召喚峽谷 (積分對戰) - 李星

@文 五王死左話我知

死左

@腎

@7巨

怎 想 到 我 像 被 人 隨 便 拋 低 的 玩 具

WAC

第一次入嚟呢個post發現自己係火星人

HI , MY NAME IS OhSad

MOS

ohsad黎 即係-1咁解

好耐冇同SY打過機 幾時++

即刻潛左 知咩料啦

CHING比人搶左?

搶WHAT

唔知咩王

2王比人搶左3次 依家卡撚左隊2王刀 法刀都出5到

再係咁我出小小甜心刀 攬炒！！！

wawac

STFU

2王刀係咩黎 我都係鳩打

物理

4王 打唔打到

打5到 4王物理落黑騎都坦唔住 要出埋泳貓先頂到
我卡住左又冇得轉角

好快有二王打

5538入52571個po玩未

有2王

打左 差五王

希望搜內爸爸唔好再送咁多石🙏🏻
再係咁到死個日都未用得完D石

想知隻新卡game香港係咪冇得玩

訓王電左

?

我朋友打左7年LOL終於上左金牌

你地邊個又開POST

仲玩騰訊遊戲做乜鳩

腎年腎唔見了

hi

OT

年初一返工

笑西呀

沒事兒 沒事兒

放假

笑西呀 死台狗

G Kvole 上線了

Kvole0916未

掛住腎的第二天

腎做左icon

失去腎 有腎icon又如何

失 去 腎 後 捉 得 緊 只 得 空 氣

腎1500買乜

金拱門

iOS屎到海外買唔到ball

腎然波請大家食野味

玩夠李星未

有幾位手足今日都要OT

good evening sir!

47303

唔開名啦 話晒都係手足🙏🏻

又自行封關玩陣地送頭

收皮啦你

隻新卡驚香港幾時有得玩

連仔我求你強制登出啦

香港mo

強制登出暴龍OK？

OJ

去粉嶺幫拖先

藍絲好勁

WAWAC

？

牠黑警ot

幾多巴打係粉嶺開OT

PC45120

大SIR 47303

52571 再蛇王送你去守隔離區！

47303係牙頭

Yes Sir

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

出返個鏡華保護法

第一個隔離左樓主先

我要做藍田皇帝

第8單 GOAL

香港成地支那人炸彈周圍走

廢青GOAL

廢青唔出街又贏

台狗GOAL

離開香港又贏

你做幾日姐屌 你估你花狗咩

大爆炸做返水上人自給自足了

我做第二個大粒墨再自首米duck

請唔請人做水手

個諗法係比較痴線嘅
但係啲五毛蜂擁咁傾巢而出
就證明咗港共好撚驚我哋咁樣認真搞

cctai ff無極限

系 嚇都嚇死港共

我同你互桶兩刀係咪一齊起台灣坐監？

叫小英收留咪得

CHING 打G

腎唔見了幾耐

話事緊急令

要考慮撈鋪手足感受 現階段不適合話事

你有三萬個手足

7巨係mk

PC 45120 去粉嶺報到未

話事了

換更

係

Sorry Sir！

你死啦 得罪大SIR

即 使 腎 離 開 我 熱 情 未 改

鳩比

想像唔到MJ仲係度但MAMBA已經唔係度

kobe......

發現當初個個嘈開world台
開完宜家幾乎冇人會用

哭能左了

根本冇人睇

話事之星

以後唔反高比了

強姦抵啦

C羅刀系

C羅比人屈的 唔計

由細到大 最撚憎賤種湖人同曼狗 黑撚到仆街

你點知的

憎占大帝同佢契爺stern多啲

閉 起 雙 眼 我 最 掛 念 腎

腎腎

而家日服係咪無鎖區？

mo

咁爽？
即刻down嚟玩

話事

幾時到利狗空難

@利物浦足球會

44318

腎 用 腎 的 指 尖 阻 止 我 說 再 見

廣州超市開始搶糧

第5頁

有冇暖化撚

無

49000

又迫人打J

點J得落

力狗睇中狗乸好正常姐

清咁25

講真話都叫25

個毒圈係西藏大家仲唔跑

要返工 不了

突發！世界末日，台灣禁港澳居民入台 我屌你老母呀！

台狗

同你有親牙港豬

7SS

7巨死返黎未

一路食美心一路打爐石

666牛B

唔走了

台妹

11254

玩付文大地

SSNI-254

想做台灣人了

客死異鄉

😂👌

準備篤灰

wac

SS

G持

ANY爆炸

又做咩爆ping

入唔到

基本上一假期就一定會間歇性爆ping

港仔哭哭喔

WA左事

IS

再話話佢

ss

沙蛇

了

我了

唔想返黎

nigger 恩老婆是咪出AD 裝就得?

一陣返黎gay場有炸彈點算

THIS 好能好笑
暖化撚又輸 濕凍好撚痴線

你咪先下手為強做炸彈

老豆搵仔上次又話有生化毒氣

今次珍系有==

林病都帶口罩

帶口罩講唔到野

J過

三上正

CHING HOME OFFICE

約左政府部門既人 佢地都唔洗返

準備做黑工

叫條女告你強姦留住先啦

殺埋條女先

陳同7SS

有啲道理

2手口罩

我3公 比哂D口罩我

腎已4

台未

CHING 有FOLLOW "達"

有沒有口罩一個給我

沒有腎的第四天

98仲返緊工

笑西咩

一陣到你接佢更

大SIR ON CALL 36小時

天滅廢青

@電王

收到風聽日三罷

肺炎啦你

個人暈暈地又冇咩力 係咪奶左野

成日食北姑係咁

個個中哂肺炎我話事了

你返工

輪到你啦屌

你地29號係咪如常工作

佢係

#4
利物浦足球會
•
剛剛
罷工?不了
返工先係香港人核心價值

腎未死

今日黎明行動居然冇行動po? 我屌晒你哋老母！！

@44318

暴龍專鋤地盤呀婆

講個笑話 129大三罷

懷疑腎已經4左，呢隻係另一隻老鼠

佩佩d post咁易上熱門

主席返緊工

同事

扮流亡義士唔返香港

25你先

bam你

我都係咁樣拎鏡華條底底

98 work hard

月狗狗

有冇邊個垃圾今日返左工

你

打邊邊

食個蝙蝠湯底

47303 52571 11254 KVOLE

收爺啦

成間公司係咪得你有返工

邊有人會返工架

返工

98系G 唔計ok？

黃色經濟圈5停得

回港未 好掛住你

準備犯法賴死唔走

#6
佩雷斯主席
• 13m
你成口屎就有份

邊個咁折墮同佩佩爭食

【屈臣氏同你齊心抗疫💪🏻】
知道大家好心急，亦多謝大家支持，有我哋Backup撐住你健康🙌🏻我哋一直馬不停蹄咁從世界各地🌏日本🇯🇵英國🇬🇧意大利🇮🇹德國🇩🇪等搜羅合規格口罩同消毒洗手液等抗疫產品😷！為咗可以盡快送到，特別安排空運到香港✈️！
聽日30/1 起陸續有少量口罩及衛生用品送抵全線分店。請大家體諒數量有限，每人限購一盒(50個), 不設留貨及預訂，陪你打好呢場仗💪🏻！
下批貨品將於2月初抵港，會即時發放最新資訊俾大家follow📲

#hkwatsons #LooksgoodFeelgreat #WatsonsHealth #全城抗疫 #口罩 #洗手液 #守護你嘅健康 #一齊加油

誠仔又贏

主席今日開咁多po推走行動po

牠幫47303推

一粒粒俾你

代腎 72妹

J D野食?

國唔國條街D女正左 帶哂口罩

有冇ching每次unlock部iphone 都除一除口罩

IPHONE8又然

窮撚先用8

系 我用華為

有冇手足2月8去台灣打柒kennys

樓主jw

U

傳d廢炎比kennys

肯尼s

想傳染比7ss多d

咁你要做佢同事

佢咩工

神秘顧客

逾期逗留到2月8打柒肯尼s

贏左 得 打

你都捱唔到咁耐啦

屌你老母死gay曲

an狗

有冇人拎口罩抹屎

文識係咪中環某間酒店到做

98話我知的

我點知的

袁國勇：市民應盡量避免社交接觸，包括接吻

含撚計唔計

原來我由出世開始已經防緊疫

廢青真係走得太前

仲返工既人=真勇武

咁我死伙了
你地就好啦

撈po=勇武集中營

應承我 永遠都唔原諒7ss可唔可以？

可以

係可以了

台狗手足？

今晚利

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

12784 打G

死台狗

++

過多兩個鐘唔係了

點+

早幾日唔是好撚串架咩
祝你成機武漢佬

你點加的

打KENNYS未

悔改了

未

打親團就爆ping是咪正常

利

喜迎7巨回港

黎吸下香港D新鮮空氣先啦

7巨請自我隔離14日

隔離Kvole

網路感染撈鋪

感染哂就到我話事了

OK

嘔左血

死哂話事

好

7SS份工咁正我都想返

利狗空難未

狗

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無野食~~無醫生睇嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉面戴口罩就可以有閪屌嘅日子

手持口罩有西屌

将于 2月5日 - 2月7日 到达
追踪您的包裹
商品名： hakodo 舒适防护专业 百褶款 常规尺寸, , ,，数量：3
销售: Amazon Japan G.K.

再次购买
修改送货方式
取消商品
查看或编辑订单
隐藏订单

将于 2月5日 - 2月14日 到达
追踪您的包裹
商品名： SARAYA 医用面膜 医疗面膜 S尺寸 白色 50枚，数量：5
销售: Amazon Japan G.K.

🥺

xxx對xx洗不撚洗咁正/犯規。。。

。。。

腎請食野味

空難浦

大家都死晒了

有冇人登入唔到

精神

有

話要排隊

佢話遊戲正在進行中

撈

手持口罩

Day6 口罩被搶

搶你老母 你個D狗用無人搶

不阻我話事者 獲得精美口罩一個

唔要口罩

利狗唔洗口罩

因為我中撚左

唔怪得腎前幾日唔上水

鼠疫

我要傳染你地

傳你妹

大家組已隔離

驚西
我有口罩

驚文識多過驚腎

死返台灣啦屌你老木

有黨唔驚

7ss咁廿5 塞佢食蝙蝠就啱

呼籲大家為武漢捐錢 行善積德

買利狗

不嬲都食

幾時死

一場手足尊重D

請問你幾時死

When you die

不能同年同月同日生 但願同年同月同日同撈鋪全人一齊死

你死先

做緊廢青難D

7SS第一個死先

撈鋪幾時變到咁陌生

你幾時死

順豐好似好撚大陸狗偷口罩

98 pt順豐

佢個狗罩都俾人偷埋

親自話事

傻了？

我就叫左囡囡寄口罩俾我了
你地慢慢蒸口罩啦

笑了

屌你25到偷左主席D狗罩黎用扮係囡囡寄

偷撚曬佢d口罩先

二手已用鏡華底褲換兩盒口罩 意密

換得果兩盒會唔會慘左啲

用條女個罩了

我用過 無計

你武磊

你先係

撈鋪得鳩白冇女

屌你老母

屌鳩白老母

你條女

98唔係我條女

98咁都5開佢波？？？

開緊工

香港人體天然無藥物科研健身健心研究院

懷疑98就算中左武漢肺炎都會如常返工

有人落機就開工

武漢口水師

你前兩日好能串WOR

係我語氣重左少少 大家新年一團和氣好唔好?

都係腎最好

佢就死

你就死

希望英文BB可以收留我

沒事兒

7SS:口罩都不用戴 相信台灣

花狗或成最大贏家

佢有腦炎

想睇暴龍果句

禁撚左啦
買左都cut左

口罩經支那仲有冇得剩

唔帶口罩抵佢中肺炎

g

G都會感染武漢肺炎?

係‧‧‧你刀會拉‧‧‧

我係你

我刀系‧‧‧

VaN

話曬

曬

0:00 ●━━━━━━━━━━━━━━━━━━━ 3:59
⇆ㅤㅤㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤㅤㅤ↻

Put It Straight - Nightmare Version
1:33 ━━━━━━━●━━━━━━━━━━━━ 3:59
⇆ㅤㅤㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤㅤㅤ↻

47

303

E波台 - 花狗戇鳩鳩
0:00 ●━━━━━━━━━━━━━━━━━━━ on:99
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤㅤㅤ↻

腎仔請食蝙蝠煲

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

我請你食屎

呢隻腎仔好生猛

不如

腎仔六隻 糖呢就兩茶匙 仲有啲橙皮添

利未

空難

WA了C

利物浦[-1.5/-2]

話事 嘻

HE

SHE

IT

你係IT

你都係

7巨無JJ

我絲打緊係冇JJ

天氣報告03:50 更新
天文台
12°C 18°C
12.7°C
47%

好熱

你暖化撚

我開住冷氣同暖氣殺緊北極熊wo

殺菌

係佢了

777

口罩po 10日開到60個 會唔會太勁

☺️

買到未

媽的貢丸

死返台灣啦

헤이즈 (Heize) - 비도 오고 그래서
0:00 ━━━━━━●━━━━━━━━━━━━━ 3:25
⇆ㅤㅤㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤㅤㅤ↻

利公足？

公你老母 你警犬

大家蛆又要叫人唔好燒村了

搶公c

-0-0

燒還燒 唔好斷佢水電

好撚正式。。。

識D野

入面有d咩等緊我地 係咪武漢肺炎

大家姐腦炎

喇叭

信我一次

圖都唔識po

FC腎

手持蔬菜有閪屌

罐頭好過啦
啲菜慢慢炒 炒到爛鳩晒就啱

我咁多年都係餵7巨食罐頭

跟住痾返俾你食

犯太歲

元朗班牛屎鄉黑係咪仲以為我地係721果時on99咁仁慈？

@大家蛆

知唔知入面有D乜等緊你地

好 FC🐀

大家姐驚唔驚比人燒屋企

可摸耳講下入面有D乜等緊我地

叫佢貼葉問係門口 手足見到就唔會搞佢

你戴個副液晶體顯影眼鏡係兩年前美國過時的產品，而我呢副隱形液晶體顯影眼鏡，是上個月西德最新產品，價值11萬美金

有D乜等緊我地

過年去大家姐屋企成盤菜

兩個肺炎死

PISH

外國撚點班手足去燒村送頭？你冇撚野呀
有膽既就自己返黎燒 唔好要班手足去送死

用全新口罩抹屎簡直係skr4了‧‧‧

入面有幾百盒口罩等緊我地

FC巨巨

巨巨巨巨

🏥👀👨‍⚕️

你睇獸e會唔會俾人打‧‧‧

你都未啦

我一啖咬甩你個老鼠頭

55

發現撈鋪充滿仇恨

竹鼠咁可愛都食 抵有肺炎

我呢話跟dom

大掣READY

屎時咩

出未

出咩

還我肯尼S

想問大家姐做左咁多無差別野 累死左人未 一個鄉用人數壓死左勇武未

你地入去 我留係到話事

邊個放火邊個就係鬼

等陣大家姐帶口罩人打到你爆缸唔好喊

敢出黎我已經喊左

大家姐快D出黎 想睇力狗喊

樓下林鄭月娥

大家姐:over my dead body

我係7SS

太遲了

飛緊去台灣 我先係贏家

識波

萬聖鏡華

準備去台灣屌台妹

條J有D癢了

叫左你唔好同文識玩咁多

#877

萬聖鏡華殺哂我幾千萬億子孫

我係7ss

咁就過分左

樓上個腦係咪得啲臭G

希望班臭G肺炎死

唔好

以前唔信打j多智商低 而家開始信

我信左好耐 你遲啦

樓上係花狗
----閘住反彈冇回頭----

我係花狗

我愛花boy

你係7ss

佢係7ss

你我佢係7ss

我係8dd

我係鋼彈

食野啦腎仔

G

文識一講完老鼠TV就出ADMIN叫佢換返套無咁腎仔既衫

食腎

72妹正D

睇得多都驚有禽流感

你本身有 驚閪

有鼠疫瘋狗症禽流感粒粒同腦炎
幾時封左撈鋪

代腎

代力

樓主刪了吧

如果我變成回憶 退出了這場生命

我 冰 冷 身 體 擁 抱 不 了 你

mk到

乜撚野黎

Show Blocked User - KS_Sona
不安

等緊你地

果條solomid鬼佬其實有乜鳩用？

佢solomid勁？

同胎屎solomid

得D紙皮盾點打

樓上俾花狗感染

呢個韓妹有病,力爺睇少D

有病咪同你好襯

5反達了

小朋友先會反達

達哥現身太子站悼念現場！！！！！

疑似「達哥」在警署外一旁「一直關注事件」，逗留一會後離去。

樓上2位岩岩收工

到你返啦

真達哥打緊年獸

9點半又要睇達哥

你樓上個位仲未收工

我宣布98正式開工

98公司要人

嘻

#4
利物浦足球會
•
2 分鐘前
講口罩嗰班三毛黎
推走晒行動post
1

大量三毛殺入連登

信你一次

信

想同solomid魚打返場solomid

WARS=話事

solomid魚定胎屎勁d

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

g持

信我一次 紐卡素噴射機

信我一世 利物浦

不了

信我今季 利物浦

1001

樓主真利

On9樓主

覺唔覺d廢青踢球唔戴口罩好on9 係咪想害死人

1